頭先俾我鬧個位組媽對唔住

你頭先成班人阻住我行路
見你地成班毒撚玩得咁開心
我就專登揀望落最溫柔個位組媽
係咁指住佢黎鬧
班死毒撚又唔敢出聲
結果個位組媽俾我鬧到喊
Sorry ah bb
見你青靚白淨
如果你俾我屌返q嘅話
我就講返句對唔住阻住你hold game啦

Joe ma bb is the best

Joe ma可唔可以留低聯絡方法？

我真係好想一路抽插你
一路同你講：
Ocamp呀啦
出街呀啦
同組仔玩呀拿
屌到你塊西反皮先得

組媽偷偷留下負評

原來係你

Sorly

思路幾好

你仲未死

死廢青玩到過曬火抵被人鬧。